[突發] 英皇總監Toyz 拍片道歉

大家原諒佢啦

無知不是罪

想引人睇佢條片?

對唔住 我冷感 負皮上一頁

原佢老母

可以用呢條片去叫D唔理解嘅人支持

道左歉仲想點

唔想知呢條廢柴

多個朋友就等於少個敵人

左你老母

含撚啦
利申 冇睇佢好撚耐

who?

等陣先，呢條片share比班仲支持緊修例/冷感嘅仆街應該都有用

冇人識佢呀

推到佢收皮

英皇電競總監

比次機會佢啦。肯出黎認衰既有幾多個⋯

留返拜山講啦仆街！

要有打機先有用

佢又唔係死撐送中

仲要英皇旗下，要咁道歉都唔容易

現時多個朋友好過多個敵人 等佢幫手先
之後先慢慢清算

冇咩留意 想知佢講咗啲咩啲人咁嬲?

電莖閪

呢啲垃圾一定唔可能願諒。
笑得咁開心呀la !

其實都feel到佢真心

收皮啦 大家唔好睇比佢呃view

認左衰仔就算啦👍

已經有達_做例子，
仲要衰呢樣
雖然有即刻救火

冇睇。

收皮啦

唔道歉搵唔到食更唔容易
如果唔係阻到佢搵食 我諗佢真係彩你都on9

6秒内比負皮。唔算睇左

佢根本道歉黎救台灣果邊既火
香港人，WFC

推上中國，再比中國人封殺多佢一次

佢有一定知名道，而且影響力係台灣都大
起碼叫拍咗條片出嚟表明立場，都叫有啲用
唔好屌住先

都無廣告，睇完先屌啦

佢話自己政治冷感 修唔修例都唔關佢事

屌撚到佢瀨屎啦
唔好返黎香港
已經唔當佢係香港人

躝啦屌你老母

識你老鼠咩 , 唔好晒我時間

唔撚得閒理佢啦
準備6月16仲好

达

無知又唔去主動了解已經係罪
咁就原諒佢 點對得住每日係前線抗爭既義士？

少個敵人唔等於多個朋友

最後的話？

Cut 左channel?

誠心道歉就咪撚加個bgm啦

策略上唔應該繼續屌佢

但屌你老母，我以後唔撚會當呢條友係香港人，死去做支那人啦，連台灣人都咪撚做

道左歉一定要原諒咩

根據商業角度 76toy屎 已經失去人嘅支持 幫公司賺錢嘅能力越來越少 影響英皇公司聲譽 佢食屎收皮啦

睇都唔想睇
晒9我時間

佢星期日上街 行最前先好原諒

道你老母

連自己歡眾群嘅取向都未知就亂咁就呢d話題發表意見
只可以講係抵撚死
道歉都冇用

學唯唯咁上街就原諒佢

收皮啦 仲要幫佢洗白果D更加ON9
一個講普通話仲多過講廣東話既香港人
去呃D 台仔台女 錢咋
仲要講廣東話係全世界無最用既語言
今次件事佢見撚到D台灣人都開始屌9佢 佢先開始識驚咋
你估佢好CARE 你香港人咩

收皮啦垃圾

佢重未感受到香港人咩心情。 罷睇佢直播。 斷佢米路。 迫住返黎香港搵食。 話唔定又出個街頭戰士。

秒unsubscribe左啦

block9你條垃圾先得，忍你好耐，日日淨係識得喺度講廢話

佢呢d係真心on9
連台灣比香港多人講政治都唔知

借勢宣傳啦佢多小學雞睇

幾耐無聽過佢講廣東話

唔想比views佢既就睇下總結啦

全段片用粵語去講，
Toyz表達佢直播時因為單純以為逃犯條例只係為左拉條友而講左啲好無知既說話令大家反感，
佢亦都好快意識到講錯嘢好快關左台。
經過一輪反省同了解逃犯條例後，
發現自己好錯，又呼籲大家唔了解、冷感既人先去仔細了解逃犯條例係咩一回事。
toyz係段片前後幾次90度躹躬道歉，同時希望改過自己，做返個榜樣；同埋由現時起停左佢channel既運作，繼續反省。完。

大概好似係咁，利申只睇左一次

佢肯道歉認錯就算啦，多個知名朋友好過多個達哥

拍段野有咩用, 實際d捐下物資 咪仲好 ,佢都搵唔少啦

交畀台灣人屌佢
台灣人先係佢米飯班主
佢支持一條矮化台灣主權嘅條例

頂，佢對住我吔三鞠躬

明白香港現時處景就好，事情就咁過去啦。我地唔會強迫所有人跟我地觀點。

屌佢老母擺到明之前講嘅完全係真心話
當出嚟遊行嘅人係on9仔
依家sorry囉就原諒？？？

佢冇講過條條例講乜，冇解釋到

明白左就是自己友，不譴責，不割蓆，不篤。

有台籍係巴閉啲
咪撚再話自己係香港人喇

嬲吾落

假撚到

講得岩 佢對住班候生影響力都叫大
利申：7年前睇到佢依加都真係好撚失望

擺明做show
又bgm又有稿

英皇垃圾打手唔好乘機幫佢講野

講國語個樣唔係勁囂張架咩

台仔toyz肯認死狗算係咁喇

分明冇誠意啦 屌佢，佢跟本覺得自己冇錯

咁樣道歉 係好過達狗既

On9
條仆街食兩家茶飯嫁

個飯碗咋為咗

算鳩數啦你

條片有用一回事 佢抵屌又係一回事
利申：不嬲無睇

好過比班𡃁仔乜都唔知打機打到近視

係真心就退出直播圈

樓主呢個假膠做得好
本身我唔知

起碼好過達狗先

又係呢招 假到仆街

唔會睇 除非佢翻黎香港幫手

法律野佢應該幾撚熟

道左歉就唔好理佢啦，唔好好似中國人咁，
最仆街果啲係好似 TVB果D 藝人咁，同你理論，
唔好再 follow 同 donate 就夠了

唔出聲咪咩事都無 抵撚死

係直播講既先係真話 之後全部都係為補鑊而講
唔好咁戇鳩比人兩句道歉就原諒依種人
鏡頭後你估佢仲係唔係咁誠懇

佢肯番黎做義士企第一排我咪原諒佢囉

賣港賊收皮

鏡頭後屌9你班多事的網民阻佢搵食咋

呃LIKE 呃VIEW數啫~~死賤種

咪撚割席 篤灰

道左歉就自己友啦

認同 而家證明左我地做既野係有用
而大家家唔好再針佢
反而利用佢條片send比其他支持送中既人
同埋留足火力打其他人

人類一開始講既野通常都係發自內心，之後講果d都係想附和返其他人而隔硬改變自己言論既廢話

藝人門面野你都信
你班肯原諒既人天真過黑鮑

佢好戲過呀sa

佢應該搵緊十幾廿萬一個月
係想補獲就6月16出黎幫手
唔理做前線定補給拎錢出黎
先考慮下原唔原諒佢

唔出聲既達哥都俾人推到收皮啦

呢句真

只係因為台灣嗰面都發大咗多台灣人注意，佢先道歉之嘛

佢道唔道歉都係on9

想屌佢老母

大家唔好屌住.呢條片可以SEND畀啲政治冷感嘅人.可能幫到手

睇錯英女皇

達_係咩都無講都俾人屌

樓主同其他死撐Toyz真係多撚謝 你地越講香港人越扯火
佢根本唔存在值得原諒既餘地 佢自已都認左 係都要撐
其實係咪高級黑

利申：接受道歉 不過都繼續屌柒佢

咁同廢老有撚分别，你叫義士條氣點順，負出左來成全呢班撚樣。

我政治冷感 ok?

who

我覺得最應該屌係佢話佢完全唔care香港發生咩事，有人問唔關心國家嘅人都唔知可以關心啲乜，佢話家人

大家記住星期日遊行除左反送中 仲有個好重要既訴求！！！

唔好再睇佢啦

原唔原諒唔重要，再追住屌只會俾人話係中國人一樣，
反而會有人同請佢，
不要再報佢嘅事幫佢宣傳，
不 follow 不 donate 不支持 不俾錢，
就可以了

知錯能改既
槍口對外

我果日明明見到佢同唯唯係現場果度送水卑大家喎

好撚多toyz fans

TOYZ係咪去台灣食塑化劑食到傻左?

前排我先出post屌過呢條友拍社會議題亂quote數字做gimmick
呢幾日又話自己政治冷感
呢條垃圾十成十係政治抽水撚黎

睇晒 佢真係有反省 同埋誠懇道歉 有呼籲D人去關心 會停channel 無必要趕盡殺絕一個棄暗投明既人

其實本身佢話政治冷感，佢又成日係台灣
我都唔係好反感，實有d咁既人
但係你又要冷感又要話無了解，咁你就打機啦
發表咩意見姐，你唔了解咪了解完先講
唔了解又話唔明百萬人上街咩心態，
又話送台灣殺人案條友姐，又唔知台灣話唔收
真係抵比人屌

一堆椅粉仲話我地迫佢道歉
話佢係被道歉

片都唔撚想睇
已退訂

抵屌
不過有去了解返件事都好過D 港豬點極都唔明

見佢咁誠懇就算啦唔追擊佢
但佢唔洗旨意我日後仲會睇佢直播

無知沉默是豬
無知多嘴是禍
明嗎？

又賺點擊數，
又賺一筆

躝啦垃圾

好過某香港youtuber奶共 喺咁多香港人抗爭緊嘅時候扮文青

無論點都好，一定一定好過達狗

叫做幫左手宣傳 算啦
話哂佢都好多台灣人睇

為利啫 試下個日冇咁多人反佢 佢會認衰仔？
第一口講嘅野永遠最真

咩toyz呀，收皮啦，無人識你呀

我根本唔在意香港發生乜事

仲想點
口口聲聲槍口對外

我一點都不在意ok?

槍口對外

留番拜山講

有睇過佢段片你會見到佢d嘴臉係幾咁衰 佢語氣係完全唔當自己係香港人 直頭衰過d廢中
唔係台仔都屌埋佢一份佢會知驚知錯？
唔好因爲一條片就原諒佢 係佢下底留言支持佢
由得佢繼續摺埋收皮就得

基本上佢食得英皇飯 大家都明
你可以學達哥唔講 扮咩都唔知
但而家有人俾黑警爆頭 人性上起碼 係起碼唔好加多腳
人地為左你食彈 爆頭 心臟停頓 可能會盲
你加多腳 就係侮辱人性

阿豬阿狗道歉關我地撚事咩，聽都未撚聽過
Btw 道歉大哂？警犬道歉係咪又可以當無事發生過無知唔係犯錯嘅藉口

道歉冇用嫁啦行動啦.

佢都叫有一定嘅影響力，比條片啲政治冷感嘅人睇都啲用嘅

我政治冷感 我冇資格睇

本性難移，今次唔係twitch跌到咁我睇佢仲係串過馬撚
between wfc

唔洗特登講話原唔原諒
繼續追擊佢都無乜意思
但係unsubscribe就unsubscribe咗, 佢又話唔會出片, 咪由得佢潛水當無呢個人存在

其實道左歉 佢又自己肯了解返件事 都唔錯啦
算係一個大人會做嘅野 大家唔好一味係咁屌啦

認同

明白左有表態就唔好逼死人啦
做咩同一陣線又割

佢道歉唔係因為覺得自己做錯
係因為你地唔再睇佢打機，就係咁簡單

有啲嘢唔係做左出黎，say句sorry可以解決到

成年人開口前唔會諗清楚先？

道歉完得罪中共 咪再次入雪櫃

好似唯唯咁企出來，先原諒你。

係咪真心既明眼人一定睇得出為左繼續賺錢唔道歉唔得啦

負皮
上一頁

小丑咁撚虛偽都唔係第一次

林鄭再仆街都呃到廢老支持
Toyz? 希望有打機嘅廢老支持你啦

好撚多蛋記打手
有冇人做過蛋記
入面係咪有成team人做呢d野

佢唔care就係唔care, 好簡單
道歉唔係因為佢care條例，係因為care你地唔睇佢打機，如果佢講完係唔影響subscribe/更多人subscribe, 佢會道歉？

我永遠都會記得佢大大聲講：我政治冷感！果個嘴臉

每個人都有政治冷感既時候， 我細個根本唔明咩係23條點解要上街。 希望大家俾機會任何人洗底⋯

冇原則嘅世界仔，見支共開始同淋病割蓆，拿拿淋企番嚟呢一邊

之後你care係自發性，唔係因為人地既壓力令到你care, 所以其實佢冇道歉既必要，純粹大家立場唔同令到對佢個人既觀感變左

如果佢肯呼籲大家616出黎就原諒佢啦

如果星期日見到你出錢出力咁幫香港市民既話
可以原諒你

我政治冷感唔係叫得好大聲咩

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

佢係香港人真相寫照 原唔原諒後話 呢一刻一係多個同路人好過少一個
一場運動要成功唔係單單靠我地103萬位市民 我地要爭取係最大數量200萬300萬人既支持，如果今次有奇蹟 我地更加要組織好連成一線
就算逃犯條例過唔到，來緊仲要面對23條，普教中

我唔會同toyz稱兄道弟，最少宜家少左一位敵人

好心佢平時搞笑還搞笑 乜柒都唔知就亂噏 抵撚死

晒撚氣啦 學賭博默示錄咁跪係部燒肉機到 再道歉我就信佢係真心
唔撚係為錢 佢會出黎做埋啲所謂道歉既野？
mk仔真係一世mk仔

冇睇 負評 上一頁

完全唔理解點解要拍片道歉
更加唔理解點解要接受

點原諒佢。請大家謹記佢係成年人，成年人要為自己的言行負責任，如果唔係個個學佢，香港就玩完。估唔到"鷹王"專出垃圾戲，依家出人都係垃圾。

收皮喇屌你老母

咁佢個時係咁無知 咁on9先講得出個啲野 先理直氣壯
但依家佢了解到成件事就知道自己柒左 咁佢柒左都肯應啦
柒左肯應其實好難得

ON9 斷正有得唔應?

不了
台灣人天生有民主
聽到你香港人唔care香港笑死

為錢就梗架啦
所以以後會少donate
D 台仔無咁嬲，叫d台仔繼續養佢啦

咁佢可以理直氣壯咁on9落去架 咁佢肯應 肯叫人去了解一下件事唔好學佢咁on9 你仲想點先

你政治冷感咪冷感囉 立場唔同我冇意見
但你唔好衝出嚟拍埋片比人知
而家柒左想戴返頭盔
傻豬嚟嘅 一路好走

唔會接受虛假既道歉
如果你係真心知錯 616遊行見

我唔信條片 除非916見到佢

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

唔睇都知係垃圾

好假
為左救火先咁講

有睇直播都知佢個句: 我係政治冷感 吹咩
先係佢真面目

條友去左泰國梗係咩都唔知啦

我toyz冷感

佢今個星期日出嚟行我就原諒佢

收皮啦過街老鼠，冇人識你呀。身為香港人都唔撚關心香港，發生咩事所唔知，講錯嘢先出嚟道歉？我Toyz 你老母呀

聽你老母

我政治冷感！

收皮啦屌佢老母！

唔想知 我對廢物冷感 受住壓力先噗知錯既撚樣無資格道歉

我都toyz冷感得嗎

失撚望

你都岩 希望見到更多人

叫佢收皮喇 之前已經係直播度話廣東話冇撚用

屌段野好似曾相識
不過當年係拍片笑9人
算吧啦67toyz佢係咁先
個樣假撚到
第一眼已經睇得出扮哂好撚誠懇
嘔心到 香港人係唔會買你單
同埋一定唔會原諒
除非你做出啲對運動好有用既行動

好過達哥 但係都係永久blacklist

唔會再屌佢 最少佢肯認錯+道歉
但以後都唔會再睇佢

佢好過達哥
但都係wfc

我覺得可以暫時停止追擊
至少肯拍片道歉
俾啲時間佢睇下有冇進一步行動再講

竟然冇人發現
柒碌胎屎 連逃犯條例 會帶來咩影響都講唔出

哂鳩氣唔

根本台灣個邊都撐香港

依家影響到佢搵食咪出黎道歉囉

話哂公眾人物 拍條垃圾道個歉 講過既野就唔洗負責

咁班狗有樣學樣係咪照放生？

Who？

如果佢係覺得對唔住香港人既話
唔該即刻飛返嚟香港星期日/一 過嚟幫下手

Sorry 對toyz冷感 OK????

收皮啦屌你老母 串過馬撚咁 大把人唔支持都無你把閪口咁串 啲語氣

段片大家唔洗入去睇啦
都係D 罐頭說話

當年見胎屎拍台走人
又撚贏左鐘生揾到新碼頭
覺得佢係真香港人夠賤醒目仔
點知今次咁撚豬

其實佢直播個陣
一開始答唔太清楚 所以唔講
求其過關未算數
最多未俾人屌幾野
係都要加鹽加醋

都係既

為左錢 比著你 你認唔認衰先?

ok，我會叫埋長輩們睇段片

推

班狗如果道歉+辭職咪放生囉
唔係你想點?
但一哥要入獄

原你老母

小醜嚟 冇認真理過佢

唔睇 唔原諒 負評 上一頁

公司施壓 輿論壓力 點ON9落去?佢話事 ?
你小學畢業未

玩具收撚皮啦，成鳩日扮哂嘢，真係以為講句sorry個樣扮可憐就有用？

算把啦
無可能翻生架啦
講野唔經大腦 自己受返後果啦

不過我打柒你，再道歉
「道左歉仲想點」

最後一筆

唔接受

我唔知你係人定係鬼

班狗樣樣野做齊 道完歉拍下個屎忽就可以洗底？

問過香港人未？

同樣你知唔知toyz 係12號做緊乜？
唔知的話 唔該你去望下ig最新個張相

唔清楚條例就好心就收皮 係要衝出黎柒

柒完先識驚

收皮啦
教埋你喇76
想吸返訂閱?
出黎企第一食返兩槍就OK架喇

一個人知錯又認錯又肯改過，我諗唔到理由唔原諒佢

比一啲明知係錯又唔認又唔改嘅人好好多！

唔理你地原唔原諒佢，反正我已經原諒咗佢！

咁我屌你老母啦

如果你全部都要批鬥
根本可行性極低
佢地亦都唔會辭職就犯
更會令佢地惡上加惡 造成反效果
擒賊先擒王呀
唔好咩都質疑係人定係鬼
你自己先諗下可行性先

公眾人物要為自己講過既野負責

算啦
起碼佢肯道歉同用返自己嘅影響去影響返其他人
槍頭向外啦

佢都係係香港大嫁
點解會咁講野嫁

食屎啦 講自己政治冷感時就大大聲 宜家就死狗咁 冇人會想原諒你啊 過街老鼠

林鄭係唔係香港大?
李家超係唔係香港大?

是撚但啦，不要再討論

睇黎閣下都係屋企開住冷氣 睇直播個批

你想對住一班狗講道理？ 你當自己動物傳心師？

你估冇人諗過去感化個班所謂既警察？ 結果點？

當然冇可能全部起哂班狗出黎 但最少有殺錯冇放過

講左就講左 收唔返
睇返佢果時幾撚串先 個樣幾撚囂張

你地話佢道歉好有誠意
緊係有誠意啦 唔撚扮下慘扮下死狗
以後點再賺錢？

呢條友做戲叻都唔係新聞啦

老閪都唔可以原諒，唔表態都冇問題

但佢講埋嘅涼薄說話，就絕對唔可以原諒

同埋相信佢道歉只係為咗錢同訂閱人數，唔係為後悔唔關心香港而道歉，推到佢仆街永遠消失！！！

利申冇睇條片唔想比view啲垃圾

人既第一個反應係最真。 j

利申：已退訂

是大罪

我宜家對你冷感啊

唔同意你就屈人冇出嚟表態
駛唔駛自貼打埋卡證明係現場?
定係你自己先係鬼
依家根本唔係講唔講道理，而係講可行性
你咩人都批鬥只會自食其果
依家起底+批鬥班狗當然ok
但佢地就犯辭職根本冇必要再針對
唯一最後都要清算嘅只有一哥同淋病

但起碼少左個敵人

直播食屎可以諗諗

Fuck you

其實點會唔關佢事 如果真係通過左
佢當年幫台灣拎世界冠界已經有問題
要砌點都砌得入佢

咁撚仆街

又係垃圾波台狗開post

16 號見到佢係香港先講啦

睇片,差唔多2分鐘好快睇完

大家原諒佢啦，但對唔住 我對Toyz冷感所以…上一頁
屌你老母Toyz！死撚返去扮臺仔啦，扮唔到咪返中國做大陸仔。咁你咪唔洗理送中囉

我地波台狗呢就雨革同反送中都係企最前

你有你屌 我有我企出黎

俾我既感覺:佢係一個成年人，唔了解既可以唔講，完

叫佢攬撚住部份以無知為榮嘅台仔過世啦
名正言順移民台灣啦 講咁撚多國語搵台仔錢
一早唔撚係香港人啦

道左歉就算 Focus翻係星期日反送中同搞黑警全家先最重要 唔該各位唔好分散注意力

好嘢，又可以繼續賺錢！！！

真心 呢d都原諒得
咁達仔都無罪啦

根本就係見風轉舵

冇興趣88

收皮啦
大把土生土長台灣人都留意到香港發生咩事
你同我講你香港長大既唔知發生咩事?

政治與我無關都講得出 呢個人到底係幾無知幾咁低學歷

檢舉，dislike，取消訂閱，封鎖

佢以前已經講緊讀書無用， 搵到錢就得呢種垃圾論調架啦，所以想對呢種人有幾大期望?

係真心對唔住就算啦 我地依家嘅目的唔係就係俾更多唔清楚條例嘅人去知道咩？

道佢老母

睇完
屌佢老母好撚仆街
睇完更加覺得佢呢個道歉好假

朋友 你太過on9 我講出口又怕覆水難收

唔出聲咪算囉 仲要加把口屌 我呢鋪一定送佢落去

遊行見到佢先算

有冇人可以剪埋佢直播嗰段中間插返入去?

我政治冷感呀 好未？
我唔明嗰一百萬人做乜鳩囉
條條例關我撚事咩

大撚晒啊道歉你老母臭閪

佢既道歉就一定唔接受嫁啦 但我欣賞佢敢表態

殺完人道歉係咪都可以?

我對呢條友冷感，亦理解唔到呢啲人，以後見到佢會好似見到街邊舊石咁唔會理

中路挑機片?

佢政治冷感唔係問題
問題佢講完呢句之後 又唔了解條例
就拎個陣大粒墨單案黎講先係最大問題
政治冷感 但實際係覺得條例係無問題

(當然佢家下道左歉 我覺得係可以接受)

無知唔係罪
無知係度鳩up就係罪
就等於我唔知佢老母職業就話佢係雞一樣

佢打機個格不嬲西，bye

加多少少effect 嘛 還掂都係剪片 6月9號 你地俾人打果陣 佢玩緊一王三后 你地係臭格果陣佢開台同成萬人笑鳩你地無知

俾人鬧就拍條小丑片 成條片無表明過立場就係駁之後r 撈

人地 老皮主動入d 轉播channel了解單野 鳥屎直情話唔係有工作應該飛左過黎撐我地
香港人？ 世界冠軍？ 我呸

道歉就道歉 加個背景音樂做乜鳩

幾時表態

知錯認錯改錯，至少比到個態度出黎，好撚過林奠同警犬

成件事唔係今時今日
你繼續食台妹打機搵食啦

果然係中路第一小丑

影響到佢收入先道歉

佢無直接講支持兩隻字 但就有講自己理解完條例後發現唔係佢諗咁單純
都呼籲年青人一齊關注呢次事件

虛偽

原本我是极力支持修例的
中央指示绝对不会有错
一定是为香港好！
怎么原来搞到半天是港英余孽林郑的诡计！
要搞垮香港！十分可恶！
我今天开始反修例！抗恶法！

SEND上大陸幫佢封後路，反正佢企得呢邊都預左，唔係道歉黎把撚

邊撚個

昨晚睇ywitch 禁咗一禁
其他藝人都冇咁多口 係佢條友叻唔切
台仔唔屌 佢實當冇呢一回事

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

負皮 上一頁 再見

收皮啦 扮狗

你覺得佢係大陸仲有市場？

同呀鐘生玩到咁大

過左氣啦

啊 呢個台灣仔d廣東話又講得幾好

唔關鐘唔鐘生事, 佢係大陸本身就冇咩市場

簽左十年約見到LOL咁hit就反口嫌錢少
工我贏，字你輸，仲要抹黑人地鍾生
聽聞當初拎左S2冠軍佢係唔想分錢俾後備

人地大陸已經拎左s8冠軍，邊仲需要隻小丑

關我屁事

屎萊姆都係英皇
有無聲出?

我對你條仆街垃圾好撚冷感呀

炒車 香港人欠toyz一個道歉

屌佢老母佢係香港起家架，紅咗唔表態，政治冷感唔緊要，無知仲要亂講野，仲要話唔明103萬人出黎唔知為咩？我屌佢老母啊

聽你老母咩
好撚得閒呀？

仲用中路打飛機

佢出咗名牆頭草
係三姓家奴
都係見D views 同subs 狂跌先出條道歉片
但老老實實一條道歉片實在太小
佢應該用佢嘅影響力去做更多

死仆街..知道可能影響到收入就講對唔住! 仆街

咸左
原諒左佢同達哥

等佢做實事先放過佢

大家好我係全香港最勁嘅ap carry 76toys

屌你係咪用日文名係chatroom度嘅護主犬呀你？
仆街A09

垃撚圾

人地係台灣起家。。。

我睇林國華多過胎屎

仆街啦，已unsub

認真
而家唔好理條柒碌 根本對件事冇幫助
個個都知佢係驚冇人再donate先黎做戲
做好準備 各位禮拜日見

垃撚圾劉偉健 睇開佢都知佢份人假

假撚到仆街

原來佢老母臭閪呀
佢同我切腹死撚左去呀

我都支持原諒佢
不論佢扮又好咩都好
浪子回頭金不換

dislike + report
冷感sor

原本都唔知咩事，睇到呢段
得，個時咁撚口硬，仲要好大聲

咪撚呃view 啦 死狗

D戲仲屎過細路

家屬謝禮

邊個？

收皮啦柒頭
屌你老母

隻眼一直望住下面張紙講

佢老友台仔Dinter都撐我地啦

收皮啦垃圾 直播個陣d語氣串到咁 想人原諒？
下世啦

連登不嬲鍾意推到收皮

"我說我一點也不在意香港發生什麼事"
咁撚威 同香港觀察道歉嚟把撚咩

click 都廢撚事

之後每場抗爭toyz 你都係前線的話
我地就原諒你
唔係嘅話好難
你原片啲態度衰撚到
唔信你會咁快回頭是岸

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

呢條友都係收皮把啦

收皮啦垃圾屌你老母

得啦 躝啦 無人想見到你阿
以後都唔撚會再睇你嫁啦on9仔

btw 無睇開

零成本道歉，講嘢唔經大腦，我哋就死香港,你呢就死老豆,捐返入去你老母個閪啦垃圾，屌你老母電莖小丑

垃圾

劇本

wfc？

佢呢單野係咪好似之前國動普悠瑪咁
比聊天室釣魚洗頻迫表態搞到發火失言

算吧啦，唔會理佢

無呀 講咗咩係收唔撚返架 道歉都無撚用呀 馬後炮

撐送中又屌人無知，認衰仔又屌人做戲扮嘢，唔講以爲係紅衛兵搞緊批鬥大會，要人出黎挂翻個牌游街先叫無罪。

連登仔

無知係柒，但係屌人無知有咩用？我諗連登仔都翻過學上過堂翻過工都試過有嘢唔明，係咪個阿Sir老細屌完你老母你會易明啲？唔係就積下口德，屌到人地本身中立變反感有咩意思？

開台系咁架啦，做效果都唔系第一次。但今次系咁政治敏感既位黎做效果就真系9左啲既。有關台了解翻道個歉咪算，有邊個遊戲直播唔做效果認真傾計系多人睇啫。

佢都唔care
佢都唔係香港人
原咩諒？

台灣人都唔支持呢條法例呀
佢理鬼你香港人咩
台灣班fans走晒佢就仆街㗎啦

由鍾共事件到逃犯條例都有香港人撐
唔係台仔屌柒佢佢都唔會道歉,佢既米飯班主係班台灣人,有幾多個香港人睇TWITCH會donate

連佢個fd 丁特都有出聲幫香港
佢條垃圾

要睇就睇gear啦，佢都有出聲

聽你老母 躝啦

還可以啦 拍片道歉嚟講說勉強收貨
但佢始終都係政治冷感 一個唔關心民生時事
只關心打機點擊率人數自身利益嘅俗人
唔值得人支持

由佢啦,強逼對方接受同自己一樣嘅政治取態,咁同大陸班憤青有乜分別?

政治冷感(雖然我對此有懷疑)同無知本身唔係罪
唔好將一件事放到太大
真係唔鍾意佢咪自己退訂退追隨
唔需要煽動群眾逼佢道歉退讓

有冇巴打查到佢呢條片有冇開營利
如果有就唔好假仁假義喇

食撚屎啦佢

佢最仆街係唔care香港

現在道歉都係比台灣人咋

真係唔得閒理你
你肯走未啊？

唔原諒嘅人諗緊乜？唔好講做俾邊個睇，大撚把人做緊文宣就係想呢d人回頭是岸，想啲無了解件事嘅人了解翻件事，你地屌撚得咁爽同嚇走呢班回頭/冷感嘅人有乜分別？唔好浪費一班巴打嘅心機啦唔該

屌你d音樂 電台節目阿依家？

唔睇 屌你老母

真心 佢好過達哥

Btw 本身就無支持過toyz
嚟緊都唔會

同埋有啲擺咗香港人上枱
我地唔係中共班仆街迫人拍片道歉囉
佢識兜埋呢點就仲好

竟然無人系佢老母

道歉有用咁仲要警

sor冇嘢

Toyz 屌你老母

一子錯 滿盤皆落索 佢應該都收皮架啦

關我地撚事咩，佢都唔係香港人
898啦佢

覆水難收

係咪比英皇解左約
見佢ig Facebook tg都冇左英皇總監個title

背稿做show當原諒
算吧啦你 Toyz